今日細佬話帶3條女上屋企玩

咁做啊哥好醒目就緊係去條女到過夜，仲專登出門口前留左成盒14包安全套係到。番到黎睇一睇盒嘢，得番2-3包，之後問佢拎左幾多佢話無拎。到底發生左咩事

1/10

你記錯數囉

why not join it?有真5p玩wor

你肯定佢帶黎既係女? 定帶左3條仔上黎玩

細佬冇拎，因為佢係0仔

14-2 = 12
12/4= 3
答案係每人用左3個